人生巳完

哩個世界巳經無野可以再留戀了

I know that feel bro

可有可無既存在 死左都無人會發現

🚬

📵